橫掂中英雙方都扯爛晒塊面

直接派BC啦
交五年稅先可以攞福利咪得囉
最多因全球徵稅每年收啲薪俸利得稅買返個身份返嚟啦